今日升一千點

班保皇黨肥仔啦
一早收風撤回
今日賺到笑